熱門一個post都冇 一齊出去荃葵青遊行啊！

熱門一個post都冇 搞咩啊

晏就3點荃葵青遊行啊

葵涌運動場集合

葵涌運動場（起點） => 興盛路=>葵福路=>德士古道行人天橋=> 楊屋道=>馬頭壩道=>永順街=>荃灣公園（終點）

全部人一齊出嚟啊

推 一定去

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推啊

今日攞刀斬人果條友比人圍,塊面淨係傷左少少,比警棍打面果個巴打仲傷過佢

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

推

聽日荃灣區D刀手應該勇好多,而且會好似上次咁成群出動
巴打們小心

推推推

咁多位手足一定要去荃葵青遊行啊
大家籌備咗咁耐

幫推

附上文宣組嘅荃灣天橋圖
方便聽日行動路線
唔熟荃灣嘅手足記得save低幅圖
荃灣啲天橋四通八達
睇熟佢 行街都行得方便啲

聽日見

停完電就返嚟啦 聽日就係啦

推！

停電一下 開post即刻上哂熱門
遊行咁重要嘅事就冇人理 ！

幫手推啊

挑戰十連推

一

二

三

825荃葵青
你班連登仔對唔對得住比人斬果位手足呀

四

大力推啊
熱門一個都冇

LOL
亂咗 sor 自膠

pish

聽日出黎啊香港人

聽日要人啊

推呀 dllm

我地要堅持落去！

聽日 我要見到你哋每一個

推未呀屌你老母

香港人
聽日出嚟啊

推啦屌你老母

上熱門

屌你老母連登仔

比人斬果個手足 唔係condom 呀屌你老母

推呀屌你

Gogogo

推呀屌你老母連登仔

DLLM
用力推

825 荃葵青遊行

光復香港 時代革命

825 出黎啊香港人

推，聽日見

屌你老母
手足籌備咗好耐嫁
區區都遊行
到荃葵青就冇哂聲氣

推啊

唔好忘記二陂坊班生番

出面仲有條撚屌話叫人去遊行就係大台

我有多一個3m豬咀，本身for屋企人in case要用（住觀塘）
而家睇黎佢地都唔洗用，咁聽日可以放喺邊比有需要嘅巴絲?見擋催淚彈嘅只得普通口罩好心up

聽日親自出嚟俾有現場需要嘅手足

出面班五毛 係到分化緊 叫人唔好去荃葵 要去機場
巴打 我地努力推緊荃葵

唔好再覆停電post啦
入嚟幫手推呢個啦
停電幾秒 幾分鐘姐
遊行重要好多

已獲不反對通知書

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

各位手足要諗定撤退路線，一陣間濕鳩港鐵又喺度封站

講咗好多次 係呢度我哋冇大台
係度唔屌人唔分化
聽日親身出嚟參與就知到底有冇大台

幫手洗翻個熱門出黎！！
825 825！荃葵青 荃葵青！

為咗幾百位俾人拉嘅手足
為咗3位爆眼義士
為咗因為香港呢個大家庭逝去嘅咁多位義士
為咗因為政治迫害而要去外國做難民嘅手足
為咗我哋嘅雙普選
為咗我哋香港呢個大屋企

聽日一定要出嚟

1

2

3

4

一齊去掃街 shopping

5

6

7

8

9

10

推呀

唔好再理停電post
一齊幫手推

比人騎劫

825 荃葵青

推返上去呀 屌

825荃葵青

825

Push

推！！

去完其他post要推返d活動post呀各位手足

推上熱門

著雨褸，帶長遮！記得拎多幾件衫同毛巾啊！
聽日見！

825 聽日葵青見

求下大家
聽日一定要出嚟

義士唔係condom
連登仔唔準再做冷氣軍師

有手足比人斬呀屌你老母
光復荃葵青呀屌你老母

推住先

推呀屌你老母

停電一兩秒就十幾個熱門 825荃灣青啊！！！

五大訴求 缺一不可

自己一個推到完場都要推
我要全香港人一齊出嚟
為咗香港

人在做，天在看，皇天將擊殺

推上熱門 去荃灣

721

721 612 811

Chinazi

Yes

push

明天見

推呀 聽日見

推你上去

明天見 風雨同路
[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

我

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

一齊出啊屌你老母！

推！！！！

好撚煩，日日出呢啲標題，屌你老母

Must go

tg可以射70m
下圖小學時勞作玩具可以好遠

晨早推一推

點解封曬都唔去觀塘黎多轉

搭小巴去葵芳啦！！！
五大訴求 缺一不可

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

又封站，屌你

封站都照出啊 屌佢老母黨鐵

睇下張圖 明顯引人去狗鐵大包圍

行完就走 唔好留 唔好停

一迫埋一齊 咁多人 又無鐵 一定走唔切

真如水 勿變死水